攞timetable做wallpaper啲人智商有冇40

成個弱智閪咁

庇護工場更表呀？

「唉呀我school life好chur囉」

「我timetable都full晒啦，U life 真係chur」